關於Clockenflap香港音樂2018，好想屌啲觀眾！

“cigarettes after sex” 係依家其中一隊我最鐘意嘅外國band，今次係香港Clockenflap出show, 屌那星，啲觀眾質素真係⋯， 人地唱緊班女嘈乜柒啊屌！

有無人明我心情啊😔😔😔，佢地唔識欣賞slowcore 嘅life show

係

真係唔知樓下班友嘈乜9😩

有幾多人入去真係識啊
咪又係懶chill😂😂😂

🙀仲要跟唱唱到走撚曬音，屌

算吧喇六師弟

我應該明

一早覺得cas係clockenflap一定會好多人唔識欣賞
女既扮野扮chill 男既就想食女 香港人心態 邊有人真係聽歌

個個為打卡

eason都好撚憎佢演唱會啲fans係咁嗌嫁
有系計啊？

其實有人睇好過冇人睇
算喇

唱左啲咩歌？
冇去

你班柒頭唔好扮有品味啦
同埋麻煩不要用slowcore形容CAS
Red House Painters/Sun Kil Moon同Low果啲先係slowcore
CAS極其量都不過係dream pop，重要悶到反皮果隻

睇low現場d人其實都會嘈？

我頭先睇左一半都無頂唔順走撚左
真係悶到on99
Btw我係谷搵人一齊睇果個

大部份去睇Clockenflap都係班扮熱愛音樂既人扮係文青有生活態度咋嘛

中環海濱 真係廢到仆街 .. 同西九果陣無得比

同意 個氣氛輸十條街
啲位又戇鳩
不過今年啲隔音已經好左

真係想屌多句
我估到事後煙live會calm啲
無諗到悶撚到咁，第4年睇真係第一次聽到咁撚悶既performance

拍左成隻歌咁

好耐未睇過啲咁悶嘅表演

香港人睇演唱會質素俾人鬧左好耐啦
個個當正以前追星個年代
乜都尖叫一餐

聽左幾首歌頂唔撚順走左

我見好多囡囡都拍左差唔多成首歌擺上ig

睇clockenflap都預咗有班撚樣入去chill
其實咩band同歌手都唔識
細場細band氣氛都好啲
CAS呢啲咁多mk仔女聽

個主音把聲幾正